係英國local個屋企（ 你問我答）

利申 借朋友account

隻狗

做緊咩

學校放緊假， 所以去咗local到住

Yummy

呢隻狗勁鍾意奶我隻臭腳

我間房都成300呎

因為學校放假所以去咗人哋屋企住 係咁撚鳩佢隻狗

樓主讀boarding school
放假學校連宿舍都會閂
Local會返自己屋企
留校生會住係homestay (local英國人)

隻狗more

Liverpool